有無人一樣都係自己靜落嚟既時候好容易亂諗野？

同女朋友一齊差唔多4個月 雖然同之前度算係不歡而散 因為佢男朋友長期唔理佢 但係有時出街有意無意都會聽到佢提起 其實個心會有啲唔舒服 但係唔知可以點表達 有冇人可以教下我應該點做先好？

分手囉

做咩周圍留言分手

等你留意我

有女就收鳩撚柒皮啦愛滋性病花柳爛臭化綠汁閪

你唔係亂唸既
你女朋友應該未完全放低以前啲事姐
心入面唔舒服係正常架

佢間唔中提起可能因為佢純粹唔甘心
之前個關係完既原因
可能佢一直唸唔通/唔明 點解佢要比人咁對待

樓主你可以比佢感受多啲愛
等佢唔好成日唸埋以前啲野

比啲時間佢慢慢消化/沖淡以前啲野

加油樓主

咁岩見到

有仔就收鳩撚柒皮啦愛滋性病花柳爛臭化綠汁

閪

人呢，就好奇怪既，開心事好快唔記得，但係傷心野就記好耐。

所要你要傷佢心。得閒發下脾氣鬧到佢咸，盡情侮辱佢，好快佢就會剩係提你啲衰野，忘記前度喇。